同事有強烈口氣又好鐘意同我講嘢

唔係想笑佢 但佢事無大小都好鍾意9up一餐
陣味係好勁 啱啱食完嘢都可以好勁
呢幾日佢無意中同咗我講自己有牙周病
可以點幫佢？可以點幫我？

叫佢睇牙醫

佢有
但陣味真係唔係講笑
佢又好似唔講嘢唔得咁

佢想講野嗰陣時你就咀埋去 咁就聞唔到啦
又可以增進同事間嘅感情

搵條賓周塞住佢個口

用力吸晒d臭氣 之後自己搵野清除返陣臭氣 大家都唔臭 雙贏

我同學都係
求助

好方法

仲讀緊書後生應該有得救
認真提佢注意下 睇醫生

我同事係阿叔

咀落去
等佢講唔到嘢

問過我未

可能係腸胃問題 真係好難頂

相認post

你同事都好啲
我係老細佢又好鍾意好近咁講野，每次我都要閉氣

我都試過，我又廢事同佢講
佢一路講我一路閉氣
結果我洩左氣俾佢發現左

佢食住香口膠都仲有味

佢一行埋黎講野
就係佢面前大力索 再呼番出黎 好似運功咁樣